今日入屯元朋友 港鐵多站下午開始封站 隨時停駛無車返市區 最好搵定親友同學借宿一宵

溫馨提示

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

出市區巴士必經
屯門公門(小欖)
元朗博愛迴旋處
大欖隧道

pish

Look at this picture carefully!
Blocking Tuen Mun West Railway Station is irrelevant for us.
People should take off at Siu Hong Station.

入屯元可搭西鐵
元朗 - 朗屏站
屯門 - 兆康轉輕鐵

推